連登仔點睇港豬雖然要weekday OT，但係自發性愛国港共網評員喺星期日夜晚都仲要返工（no pay）？

如題

你點知佢哋no pay

好多月薪㗎嘛

強國奴才怒罵漢奸，卻被發現原來身處勞改營